香港外圍賽對斐濟與日本 爭奪女子欖球世界盃席位

女子欖球世界盃外圍賽星期五晚上7點將進行首日賽事，由坐擁主場之利的香港在京士柏球場對斐濟。

香港將會在主場迎戰日本和斐濟，首兩名將代表亞洲/大洋洲出戰2017年在愛爾蘭的女子欖球世界盃。

港隊要打破歷史殺入世界盃，首戰非常重要，全因香港在今年的亞洲欖球錦標賽中被日本雙殺，擊敗日本有難度。

祖瑟芬談及對手斐濟說：「斐濟是欖球強國，她們擁有打欖球的天分，加上先天的身形優勢，令她們在欖球界往往有不俗的成績。」

13日則由斐濟與日本交手，12月17日香港將與「亞洲一姐」日本在港會球場較量，下午4:30嗚笛。

香港隊名單
鄒美楠(隊長), 愛美麗(Amelie Seure), 陳嘉欣, 陳朗詩, 鄭家慈, 張淑孄, 姬斯天(Christine Gordon), 劉雅媛, 李嘉萱, 李念殷, 蕭詠妮, 蘇愷婷, 黃苑姍, 加艾恩(Adrienne Garvey), 莊嘉欣, 謝家美(Colleen Tjosvold), 何維銨, 方小蘭, 鄺秀欣, 劉絲樺, 李紫婷, 華蓮絲(Lindsay Varty), 高香慧(Natasha Olson-Throne)

跟本唔係黃種人可以玩既運動
港隊男子唔係有班鬼佬係到 有鬼人識咩
斐濟 南非 同班毛利佬完全玩晒

呢d運動就真係分到人種出黎

加油香港

2017年世界盃分組

A組 加拿大、紐西蘭、威爾斯、外圍賽次名
B組 英格蘭、美國、意大利、西班牙
C組 愛爾蘭、法國、澳洲、外圍賽首名

斐濟在大洋洲女子欖球錦標賽決賽中以37:10大勝巴布亞新畿內亞，實力不容忽視。

祖瑟芬談及對手斐濟說：「斐濟是欖球強國，她們擁有打欖球的天分，加上先天的身形優勢，令她們在欖球界往往有不俗的成績。」

她補充說：「她們的體能絕對是無懈可擊，要戰勝她們相信要付出很大的體力。」

所以架仔真心勁

日本勁多入籍囉 唔該

咁日本九成黃種人又點睇？
姚錦成 李卡度 冇人識？！會唔會係你見識太少咋？
你呢啲人真係
自己係黃種人 反而睇唔起自己人

但黃種人確實低賤

今晚7點直播
香港對斐濟

香港女子隊唔差，但係打斐濟八成會輸

利申：u19港隊

近幾屆代表亞洲打世界盃
嘅哈薩克專心7欖
搏斐濟女子隊較少比賽經驗
Btw 佢女子7欖都進步得幾快

最近香港女子u18七欖
贏亞洲賽冠軍

留名

直播開始

開波

開波之後仲係斐濟半場

香港 5-0 斐濟

香港 7-0 斐濟

仲守得住

lineout都唔錯

香港 12-0 斐濟

香港 14-0 斐濟

估唔到斐濟scrum輸咁多

斐濟球員sin bin

Hong Kong Go!!!

點解我禁入去會唱緊國歌既？

試吓f5

剛才唔甩手就有try

嘩好撚正
純種華人?

右下三
正

球證狂吹斐濟penalty

香港領先21-0

21-0

我有無睇錯
欖球唔係礦泉水既國技黎既咩

佢係Jessica Ho
香港土生土長
9號打scrum half

下半場少犯錯
應該無問題

下半場

香港 26-0 斐濟

香港 28-0 斐濟

香港 28-7 斐濟
開始反獛

香港 33-7 斐濟
6號突破再offload

仲有20分鐘完場
香港 35-7 斐濟

香港 38-7 斐濟
Varty細妹後備換Jessica

45-7領先

15人麻麻
7人就好撚勁

完場

女子隊世界排名

日本: 17
香港: 23
斐濟: 30

喂 大佬 我對事唔對人都唔得？
我係黃種人 所以黃種人=無敵？？
不如你睇下近廿年rugby7好 奧運好
鬼佬 特別係我上面提既國家 係唔係dominate先
係既話 我講事實 有無錯先？
姚錦成我有睇 香港欖球隊13個正選
11個係鬼佬又係唔係事實先？？
咩叫我都係黃種人 我知自己體質 骨質密度唔及白人/黑人 唔撚得？
黃種人一定要覺得黃種人無敵先正確？

👍🏻

we are hk! 啪啪啪啪啪啪

冇人話過黃種人係無敵
體質唔夠人黎就唔玩 咁就認輸?
唔係應該自己再努力?
而唔係怨自己唔夠人身體質素
你咁同人賴港足全部入藉兵有咩分別
唔夠鬼佬 入藉兵爭應該自己再努力爭返個位返黎

仲有佢地箸得起港隊件衫 即係對香港有返咁上下感情 都香港一份子
同埋佢地揀港隊都有好多代價 起碼冇得再代表其他國家

日本有個混血屈左機啦屌
你不如話世錦賽4X100 中國靠人地dq拎銀牌都係戰術

斐濟下場贏唔到日本
香港就出線

上嗰幾次打香港 日本仔都係靠個毛利人屈機

我有講過一定要覺得黃種人無敵先正確咩
好似一直係你睇唔起自己咋？
我係想話打rugby 黃種人都做得到 並唔係"港隊男子唔係有班鬼佬係到 有鬼人識咩"

同埋華人社會 未必細細個就打rugby 打到professional 反而專注學業等等 放棄打波好似比較common

香港 45-7 斐濟精華

港隊教練祖瑟芬說：「球隊今仗成功控制戰局和比賽節奏，以高壓戰術封鎖對手以強大身型進攻，令我們防守上減輕不少壓力。」

她續道：「賽前我告訴球隊盡量避免讓對手壓過半場，以防止她們成功突破。球隊打出部署及獨有風格，以速度撕破對手防線並取得多次達陣，對於今場勝仗我非常滿意。」

今晚7點
日本對斐濟

斐濟好撚勁

日本 3-0 斐濟

日本 8-0 斐濟

有個著緊身長褲

日本 11-0 斐濟
揀射罰球
擴大領先優勢

今場日本lineout麻麻地

有成千個人睇
上場得二百幾

Hong Kong 啪啪啪

半場
日本 21-0 斐濟

日本 28-0 斐濟

日本 33-0 斐濟

炒緊50分
唔知點解對正
都唔入conversion

點解男Fuji 會咁勁
女嘅弱到咁

攞左金牌先開始訓練女子

香港歷史性
晉身世界盃決賽週

男子十五人都唔算好勁 上年世界盃分組出局
係七人先屈機

唔理輸贏都好

香港好波

女子7人奧運攞第8
15人淨係靠
力量同速度係唔夠
女子15人發展起步階段

抽中死亡之組
澳洲同威爾斯出線
英格蘭都出局
唔少勁嘅斐濟球員
去咗其他國家隊

星期六下午4點半
港會場
香港對日本
可以入場支持下

話時話香港7欖教練
Gareth Baber
去咗教斐濟隊

同埋免費入場

港隊主將高香慧說：「經過上次敗予日本手上後，我們已在技術、效率及體能上有很大進步，今戰必定為日本帶來壓力。再者我們清楚知道對手的弱點，己方會有針對性部署對付她們。」

候祖瑟芬評論日本的風格：「日本的打法以速度控制戰局，再者她們在場上能夠好好處理所有壓力，當然技術也是世界頂級，因此她們一直都是我們的追趕目標。」

港會場姐係KP?

Ben Ryan黎完香港就換佢

係佐敦既Kingspark

港會場係
跑馬地馬場旁邊
銅鑼灣站行過去

爭首名
香港對日本
下午4點半開波

無論咩種族膚色
佢地都係香港人
強烈反對使用華人此模糊定義嘅稱呼
粵裔係呢方面的確推廣不足

今場著番藍衫

香港 0-5 日本

香港 0-10 日本

支持香港體育

今日lineout 唔理想

我就唔係好識睇，不過留意到hk 好多時都衝向人群，日本就橫傳，日本啲進攻睇落有效好多

呢場贏左點？輸左點？

打幾多分鐘？睇緊唔想google

日本經常offside
球證唔吹

有冇人有睇呀～～～～～～

就半場

兩隊都出咗線
贏輸決定世界盃
會去邊組

好叻豬

速度分野
不論男女子
日本進攻同防守都快

同埋香港要少喲
handling error

日本2 號幾正

竟然。。。

個日本妹踢球個時度咁多步，唔會反而好生硬咩，我地踢波都係係咁易度一度，向後"tun" 就係

體能真係要好勁

差喲

屌差少少炸！！！！！！

正常做法

打得幾好

香港 3-15 日本

聽到中文：攞波！！！

嘩頭先hk 十一號跑得好跑

快

現場算多人睇

打wing要快

日本無球conversion中

日本offside咗好多次

wowwwww

try

yayaya

香港 8-20 日本